msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /dev/Localization/OrchardCore.ContentFields.pot\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: Antoine Griffard (agriffard)\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-21 09:15\n"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The {0} field is required.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\ContentPickerFieldDisplayDriver.cs:95
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.ContentPickerFieldDisplayDriver"
msgid "The {0} field is required."
msgstr "{0} 字段是必需的。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The {0} field cannot contain multiple items.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\ContentPickerFieldDisplayDriver.cs:100
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.ContentPickerFieldDisplayDriver"
msgid "The {0} field cannot contain multiple items."
msgstr "{0} 字段不能包含多个项目。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The url is required for {0}.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\LinkFieldDriver.cs:58
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.LinkFieldDisplayDriver"
msgid "The url is required for {0}."
msgstr "{0} 需要 url。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["{0} is an invalid url.", field.Url]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\LinkFieldDriver.cs:62
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.LinkFieldDisplayDriver"
msgid "{0} is an invalid url."
msgstr "{0} 是无效的 url。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The link text is required for {0}.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\LinkFieldDriver.cs:66
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.LinkFieldDisplayDriver"
msgid "The link text is required for {0}."
msgstr "{0} 需要链接文本。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The text default value is required for {0}.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\LinkFieldDriver.cs:70
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.LinkFieldDisplayDriver"
msgid "The text default value is required for {0}."
msgstr "{0} 需要文本默认值。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The {0} field is required.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\LocalizationSetContentPickerFieldDisplayDriver.cs:99
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.LocalizationSetContentPickerFieldDisplayDriver"
msgid "The {0} field is required."
msgstr ""

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The {0} field cannot contain multiple items.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\LocalizationSetContentPickerFieldDisplayDriver.cs:104
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.LocalizationSetContentPickerFieldDisplayDriver"
msgid "The {0} field cannot contain multiple items."
msgstr ""

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The {0} field is required.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\NumericFieldDriver.cs:67
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.NumericFieldDisplayDriver"
msgid "The {0} field is required."
msgstr "{0} 字段是必需的。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["{0} is an invalid number.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\NumericFieldDriver.cs:72
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.NumericFieldDisplayDriver"
msgid "{0} is an invalid number."
msgstr "{0} 是无效的数字。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The value must be greater than {0}.", settings.Minimum.Value]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\NumericFieldDriver.cs:80
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.NumericFieldDisplayDriver"
msgid "The value must be greater than {0}."
msgstr "该值必须大于 {0}。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The value must be less than {0}.", settings.Maximum.Value]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\NumericFieldDriver.cs:85
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.NumericFieldDisplayDriver"
msgid "The value must be less than {0}."
msgstr "该值必须小于 {0}。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The {0} field must be an integer.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\NumericFieldDriver.cs:93
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.NumericFieldDisplayDriver"
msgid "The {0} field must be an integer."
msgstr "{0} 字段必须是整数。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["Invalid number of digits for {0}, max allowed: {1}.", context.PartFieldDefinition.DisplayName(), settings.Scale]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\NumericFieldDriver.cs:97
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.NumericFieldDisplayDriver"
msgid "Invalid number of digits for {0}, max allowed: {1}."
msgstr "{0} 的位数无效, 最大允许值为: {1}。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["A value is required for {0}.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\TextFieldDriver.cs:53
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.TextFieldDisplayDriver"
msgid "A value is required for {0}."
msgstr "需要 {0} 的值。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["A value is required for '{0}'.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\YoutubeFieldDisplayDriver.cs:55
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.YoutubeFieldDisplayDriver"
msgid "A value is required for '{0}'."
msgstr "“{0}”需要一个值。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix + "." + nameof(model.RawAddress), T["The format of the url is invalid"]);
#: OrchardCore.ContentFields\Drivers\YoutubeFieldDisplayDriver.cs:73
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Fields.YoutubeFieldDisplayDriver"
msgid "The format of the url is invalid"
msgstr "URL格式无效"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(Prefix, T["The options are written in an incorrect format."]);
#: OrchardCore.ContentFields\Settings\TextFieldPredefinedListEditorSettingsDriver.cs:54
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Settings.TextFieldPredefinedListEditorSettingsDriver"
msgid "The options are written in an incorrect format."
msgstr "这些选项格式不正确。"

#. <option value="Switch" selected="@(currentEditor == "Switch")">@T["Switch"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\BooleanField-Switch.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.BooleanField-Switch.Option"
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\BooleanField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.BooleanField.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\BooleanFieldSettings.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.BooleanFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\BooleanFieldSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.BooleanFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器上为此字段显示的提示文本。"

#. <label asp-for="Label">@T["Label"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\BooleanFieldSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.BooleanFieldSettings.Edit"
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. <span class="hint">@T["The text associated to the checkbox."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\BooleanFieldSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.BooleanFieldSettings.Edit"
msgid "The text associated to the checkbox."
msgstr "与该复选框关联的文本。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="DefaultValue">@T["Default value is true"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\BooleanFieldSettings.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.BooleanFieldSettings.Edit"
msgid "Default value is true"
msgstr "默认值为“true”。"

#. <span class="hint">— @T["The default value this field will be initialized with when creating a new item."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\BooleanFieldSettings.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.BooleanFieldSettings.Edit"
msgid "The default value this field will be initialized with when creating a new item."
msgstr "创建新项目时，此字段将初始化。"

#. <span class="value">@T["No content items."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerField.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerField"
msgid "No content items."
msgstr "没有内容项。"

#. <div class="align-items-center align-self-center"><span>{{ item.displayText }}</span> <span v-show="!item.hasPublished" class="text-muted small">(@T["Not published"])</span></div>
#. <div v-cloak><span>{{ props.option.displayText }}</span><span class="small ml-2" v-show="!props.option.hasPublished">(@T["Not published"])</span></div>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerField.Edit.cshtml:33
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerField.Edit.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerField.Edit"
msgid "Not published"
msgstr "未发布"

#. label="displayText" placeholder="@T["Type to search"]"
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerField.Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerField.Edit"
msgid "Type to search"
msgstr "输入搜索内容"

#. select-label="@T["Select"]" deselect-label="@T["Remove"]">
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerField.Edit.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerField.Edit"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. select-label="@T["Select"]" deselect-label="@T["Remove"]">
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerField.Edit.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerField.Edit"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. @T["No result found"]
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerField.Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerField.Edit"
msgid "No result found"
msgstr "没有找到结果"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerField.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint">— @T["Whether to ensure at least one element is selected."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Whether to ensure at least one element is selected."
msgstr "- 是否选择至少一个元素。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Multiple">@T["Allow multiple"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Allow multiple"
msgstr "允许多个"

#. <span class="hint">— @T["Whether to allow multiple elements to be selected."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Whether to allow multiple elements to be selected."
msgstr "- 是否允许选择多个元素。"

#. <label asp-for="DisplayedContentTypes">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["The content types to display. Choose at least one."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "The content types to display. Choose at least one."
msgstr "要显示的内容类型。选择至少一个。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\ContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.ContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器中显示此字段的提示文本。"

#. <option value="Localized" selected="@(currentEditor == "Localized")">@T["Localized"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateField-Localized.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateField-Localized.Option"
msgid "Localized"
msgstr "本地化"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateField.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateFieldSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint">— @T["Whether a value is required."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateFieldSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateFieldSettings.Edit"
msgid "Whether a value is required."
msgstr "-是否需要值。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateFieldSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateFieldSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器上为此字段显示的提示文本。"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateTimeField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateTimeField.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateTimeFieldSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateTimeFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint">— @T["Whether a value is required."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateTimeFieldSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateTimeFieldSettings.Edit"
msgid "Whether a value is required."
msgstr "-是否需要值。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateTimeFieldSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateTimeFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\DateTimeFieldSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.DateTimeFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器上为此字段显示的提示文本。"

#. <option value="Multiline" selected="@(currentEditor == "Multiline")">@T["Multiline"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\HtmlField-Multiline.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.HtmlField-Multiline.Option"
msgid "Multiline"
msgstr "行"

#. <option value="Wysiwyg" selected="@(currentEditor == "Wysiwyg")">@T["Wysiwyg editor"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\HtmlField-Wysiwyg.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.HtmlField-Wysiwyg.Option"
msgid "Wysiwyg editor"
msgstr "所见即所得编辑器"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\HtmlField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.HtmlField.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\HtmlFieldSettings.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.HtmlFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\HtmlFieldSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.HtmlFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器上为此字段显示的提示文本。"

#. <label asp-for="Url" class="@urlClass">@T["Url"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkField.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkField.Edit"
msgid "Url"
msgstr ""

#. <label asp-for="Text" class="@textClass">@T["Link text"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkField.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkField.Edit"
msgid "Link text"
msgstr "链接文本"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint">— @T["Whether the url is required."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Whether the url is required."
msgstr "是否需要 url。"

#. <label asp-for="LinkTextMode">@T["Text"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Text"
msgstr "文本"

#. <option value="@LinkTextMode.Optional" selected="@(Model.LinkTextMode == LinkTextMode.Optional)">@T["Text is optional"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Text is optional"
msgstr "文本是可选的"

#. <option value="@LinkTextMode.Required" selected="@(Model.LinkTextMode == LinkTextMode.Required)">@T["Text is required"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Text is required"
msgstr "文本是必需的"

#. <option value="@LinkTextMode.Static" selected="@(Model.LinkTextMode == LinkTextMode.Static)">@T["Use the default value"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Use the default value"
msgstr "使用默认值"

#. <option value="@LinkTextMode.Url" selected="@(Model.LinkTextMode == LinkTextMode.Url)">@T["Use the url of the link"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Use the url of the link"
msgstr "使用链接的 url"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint for the url"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Hint for the url"
msgstr "Url 提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for the url on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for the url on the editor."
msgstr "要为编辑器上的 url 显示的提示文本。"

#. <label asp-for="HintLinkText">@T["Hint for the text"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Hint for the text"
msgstr "文本提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for the text of the link on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for the text of the link on the editor."
msgstr "要为编辑器上的链接文本显示的提示文本。"

#. <label asp-for="UrlPlaceholder">@T["Watermark for the url"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Watermark for the url"
msgstr "Url 的水印"

#. <span class="hint">@T["A hint (placeholder) to display when the input of the url is empty."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "A hint (placeholder) to display when the input of the url is empty."
msgstr "当 url 的输入为空时显示的提示 (占位符)。"

#. <label asp-for="TextPlaceholder">@T["Watermark for the text"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Watermark for the text"
msgstr "文本的水印"

#. <span class="hint">@T["A hint (placeholder) to display when the input of the text is empty."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "A hint (placeholder) to display when the input of the text is empty."
msgstr "当文本输入为空时显示的提示 (占位符)。"

#. <label asp-for="DefaultUrl">@T["Default value of the url"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Default value of the url"
msgstr "Url 的默认值"

#. <span class="hint">@T["A valid url proposed when creating a content item."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "A valid url proposed when creating a content item."
msgstr "创建内容项时建议的有效 url。"

#. <label asp-for="DefaultText">@T["Default value of the text"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "Default value of the text"
msgstr "文本的默认值"

#. <span class="hint">@T["The default link text proposed when creating a content item."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LinkFieldSettings.Edit.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LinkFieldSettings.Edit"
msgid "The default link text proposed when creating a content item."
msgstr "创建内容项时建议的默认链接文本。"

#. <span class="value">@T["No content items."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerField.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerField"
msgid "No content items."
msgstr ""

#. <div class="align-items-center align-self-center"><span>{{ item.displayText }}</span> <span v-show="!item.hasPublished" class="text-muted small">(@T["Not published"])</span></div>
#. <div v-cloak><span>{{ props.option.displayText }}</span><span class="small ml-2" v-show="!props.option.hasPublished">(@T["Not published"])</span></div>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerField.Edit.cshtml:36
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerField.Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerField.Edit"
msgid "Not published"
msgstr ""

#. label="displayText" placeholder="@T["Type to search"]"
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerField.Edit.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerField.Edit"
msgid "Type to search"
msgstr ""

#. select-label="@T["Select"]" deselect-label="@T["Remove"]">
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerField.Edit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerField.Edit"
msgid "Select"
msgstr ""

#. select-label="@T["Select"]" deselect-label="@T["Remove"]">
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerField.Edit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerField.Edit"
msgid "Remove"
msgstr ""

#. @T["No result found"]
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerField.Edit.cshtml:60
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerField.Edit"
msgid "No result found"
msgstr ""

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerField.Option"
msgid "Standard"
msgstr ""

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr ""

#. <span class="hint">— @T["Whether to ensure at least one element is selected."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Whether to ensure at least one element is selected."
msgstr ""

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Multiple">@T["Allow multiple"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Allow multiple"
msgstr ""

#. <span class="hint">— @T["Whether to allow multiple elements to be selected."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Whether to allow multiple elements to be selected."
msgstr ""

#. <label asp-for="DisplayedContentTypes">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["The content types to display. Choose at least one."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "The content types to display. Choose at least one."
msgstr ""

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr ""

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.LocalizationSetContentPickerFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr ""

#. <h5 class="modal-title">@T["Select Media"]</h5>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\Media-HtmlField.Modal.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.Media-HtmlField.Modal"
msgid "Select Media"
msgstr "选择媒体"

#. <button type="button" class="btn btn-primary" id="mediaHtmlFieldSelectButton">@T["OK"]</button>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\Media-HtmlField.Modal.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.Media-HtmlField.Modal"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\Media-HtmlField.Modal.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.Media-HtmlField.Modal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <option value="Range" selected="@(currentEditor == "Range")">@T["Range"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericField-Range.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericField-Range.Option"
msgid "Range"
msgstr "范围"

#. <option value="">@T["None"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericField-Select.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericField-Select.Edit"
msgid "None"
msgstr "无"

#. <option value="Select" selected="@(currentEditor == "Select")">@T["Select"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericField-Select.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericField-Select.Option"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. <option value="Slider" selected="@(currentEditor == "Slider")">@T["Slider"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericField-Slider.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericField-Slider.Option"
msgid "Slider"
msgstr "滑 块"

#. <option value="Spinner" selected="@(currentEditor == "Spinner")">@T["Spinner"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericField-Spinner.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericField-Spinner.Option"
msgid "Spinner"
msgstr "旋转"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Number"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericField.Option"
msgid "Number"
msgstr "数字"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint">— @T["Whether a value is required."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "Whether a value is required."
msgstr "-是否需要值。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器上为此字段显示的提示文本。"

#. <label for="Placeholder">@T["Watermark (placeholder)"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "Watermark (placeholder)"
msgstr "水印（占位符）"

#. <span class="hint">@T["A hint to display when the input is empty. (optional)"]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "A hint to display when the input is empty. (optional)"
msgstr "当输入为空时显示的提示。(可选)"

#. <label for="Scale">@T["Scale"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "Scale"
msgstr "小数位数"

#. <span class="hint">@T["The number of digits after the decimal point."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "The number of digits after the decimal point."
msgstr "小数点后的位数。"

#. <label for="Minimum">@T["Minimum"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "Minimum"
msgstr "最小值"

#. <span class="hint">@T["The minimum value allowed. (optional)"]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "The minimum value allowed. (optional)"
msgstr "允许的最小值。（可选）"

#. <label for="Maximum">@T["Maximum"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

#. <span class="hint">@T["The maximum value allowed. (optional)"]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "The maximum value allowed. (optional)"
msgstr "允许的最大值。（可选）"

#. <label for="DefaultValue">@T["Default value"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#. <span class="hint">@T["The default value. (optional)"]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\NumericFieldSettings.Edit.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.NumericFieldSettings.Edit"
msgid "The default value. (optional)"
msgstr "默认值(可选)"

#. <option value="Color" selected="@(currentEditor == "Color")">@T["Color"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField-Color.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField-Color.Option"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#. <option value="Email" selected="@(currentEditor == "Email")">@T["Email"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField-Email.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField-Email.Option"
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#. <option value="Header" selected="@(currentDisplayMode == "Header")">@T["Header"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField-Header.DisplayOption.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField-Header.DisplayOption"
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#. <option value="IconPicker" selected="@(currentEditor == "IconPicker")">@T["Icon picker"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField-IconPicker.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField-IconPicker.Option"
msgid "Icon picker"
msgstr "图标选择器"

#. <option value="PredefinedList" selected="@(currentEditor == "PredefinedList")">@T["Predefined List"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField-PredefinedList.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField-PredefinedList.Option"
msgid "Predefined List"
msgstr "预定义列表"

#. <option value="Tel" selected="@(currentEditor == "Tel")">@T["Phone"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField-Tel.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField-Tel.Option"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#. <option value="TextArea" selected="@(currentEditor == "TextArea")">@T["Multi-line"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField-TextArea.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField-TextArea.Option"
msgid "Multi-line"
msgstr "多线"

#. <option value="Url" selected="@(currentEditor == "Url")">@T["Url"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField-Url.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField-Url.Option"
msgid "Url"
msgstr ""

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentDisplayMode)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField.DisplayOption.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField.DisplayOption"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextField.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label asp-for="Level">@T["Select the header level to use"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit"
msgid "Select the header level to use"
msgstr "选择标题级别以使用"

#. <option value="h1">@T["H1"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit"
msgid "H1"
msgstr ""

#. <option value="h2">@T["H2"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit"
msgid "H2"
msgstr ""

#. <option value="h3">@T["H3"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit"
msgid "H3"
msgstr ""

#. <option value="h4">@T["H4"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit"
msgid "H4"
msgstr ""

#. <option value="h5">@T["H5"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit"
msgid "H5"
msgstr ""

#. <option value="h6">@T["H6"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldHeaderDisplaySettings.Edit"
msgid "H6"
msgstr ""

#. <th scope="col">@T["Option Label"]</th>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Option Label"
msgstr "选项标签"

#. <th scope="col">@T["Value"]</th>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Value"
msgstr "值"

#. <th scope="col" colspan="3">@T["Default?"]</th>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Default?"
msgstr "默认？"

#. <label class="custom-control-label" title="@T["Set as default"]" v-bind:for="'customRadio_' + index"></label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Set as default"
msgstr "设为默认"

#. <a v-on:click="remove(index)" href="javascript:void(0)" title="@T["Remove element from list"]" class="btn">
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Remove element from list"
msgstr "从列表中删除元素"

#. <a v-on:click="add()" class="btn btn-light w-100 btn-sm"><i class="fas fa-plus small"></i> @T["Add an option"]</a>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:48
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Add an option"
msgstr "添加选项"

#. <h5 class="modal-title">@T["Edit Data"]</h5>
#. <a href="javascript:void(0)" v-on:click="showModal" class="float-right" title="@T["Edit Data"]"><i class="fas fa-edit"></i></a>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:61
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Edit Data"
msgstr "编辑数据"

#. <label for="options-textarea">@T["Options"]</label>
#. <label asp-for="Options">@T["Options"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:68
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:100
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. <span class="hint">@T["A JSON representation of the allowed values, e.g. {0}", "[ { name: 'First option', value: 'option1' }, { name: 'Second option', value: 'option2' } ]"]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "A JSON representation of the allowed values, e.g. {0}"
msgstr "被允许的值的 json 表示形式, 例如 {0}"

#. <label for="options-defaultvalue">@T["Default value"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#. <span class="hint">@T["(Optional) The default to assign to the text field."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "(Optional) The default to assign to the text field."
msgstr "(可选) 要分配给文本字段的默认值。"

#. <button type="button" class="btn btn-primary btn-submit" v-on:click="closeModal()">@T["OK"]</button>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:80
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <label asp-for="Editor">@T["What type of list editor should be used?"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:90
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "What type of list editor should be used?"
msgstr "应该使用哪种类型的列表编辑器？"

#. <option value="@nameof(EditorOption.Dropdown)">@T["Drop down list"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:92
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Drop down list"
msgstr "下拉列表"

#. <option value="@nameof(EditorOption.Radio)">@T["Radio buttons"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit.cshtml:93
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldPredefinedListEditorSettings.Edit"
msgid "Radio buttons"
msgstr "单选按钮"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint">— @T["Whether a value is required."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldSettings.Edit"
msgid "Whether a value is required."
msgstr "-是否需要值。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TextFieldSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TextFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器上为此字段显示的提示文本。"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TimeField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TimeField.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TimeFieldSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TimeFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint">— @T["Whether a value is required."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TimeFieldSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TimeFieldSettings.Edit"
msgid "Whether a value is required."
msgstr "-是否需要值。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TimeFieldSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TimeFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\TimeFieldSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.TimeFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器上为此字段显示的提示文本。"

#. <label class="custom-control-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\YoutubeFieldSetting.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.YoutubeFieldSetting.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint">— @T["Whether a value is required."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\YoutubeFieldSetting.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.YoutubeFieldSetting.Edit"
msgid "Whether a value is required."
msgstr "-是否需要值。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\YoutubeFieldSetting.Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.YoutubeFieldSetting.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display for this field on the editor."]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\YoutubeFieldSetting.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.YoutubeFieldSetting.Edit"
msgid "The hint text to display for this field on the editor."
msgstr "编辑器上为此字段显示的提示文本。"

#. <label asp-for="Width">@T["Width"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\YoutubeFieldSetting.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.YoutubeFieldSetting.Edit"
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#. <span class="hint">@T["The width of the Videobox"]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\YoutubeFieldSetting.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.YoutubeFieldSetting.Edit"
msgid "The width of the Videobox"
msgstr "Videobox 的宽度"

#. <label asp-for="Height">@T["Height"]</label>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\YoutubeFieldSetting.Edit.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.YoutubeFieldSetting.Edit"
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. <span class="hint">@T["The height of the Videobox"]</span>
#: OrchardCore.ContentFields\Views\YoutubeFieldSetting.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.ContentFields.Views.YoutubeFieldSetting.Edit"
msgid "The height of the Videobox"
msgstr "Videobox 的高度"

